有冇巴絲攞到apa offer?

如題

誰偷偷留下負皮

on 9仔

答我啊吳尚穎

有冇人知 大o 值唔值得去?

APA酒店？